Tento projekt obsahuje bakalářskou práci a její přílohy

Název složky/Souboru: Obsah

Motherboard_F439ZI_final_v1: Zdrojový kód firmwaru testovací platformy
RadHardTest_App: Zdrojový kód aplikace pro operační systém Windows s kompilací
F3-BP-2023-Olbrich-Martin: Bakalářská práce ve formátu PDF